有冇人幻想過有絲打暗戀自己？

如果有唔怕講出黎

你收皮啦

唔洗幻想
已經有絲打中意我了
btw 讀書時期冇人同你表白咩

ABP-684

如果有咁你收皮？

你女朋友連登識？
讀書個時表白條撚呀
打飛機就有你份

好正
已經除褲睇緊

我暗戀你呀！

come on baby

上高登個陣日鳩日都暗戀黎暗戀去啦

同樓主最匹配嘅user name